
                      Me parece una pelicula entretenida y buena con buenas dosis de accion y bastantes de romanticismo, sin olvidarnos de la dosis justa de humor. El papel que menos me gusta es el de la protagonista ya que por ella se lia todo. Es una pelicula recomendable para ver aunque no seas un adolescente con la cabeza llena de tonterias. Da una vision diferente del amor en donde tienes que elegir. Saludos
        
            